訓左冇睇，派出過百人參選既民建聯贏左幾多席

我記得民建聯上年過百人當選，今年應該唔差

以10比1既比率大贏

自己睇啦 我要去打10次飛機慶祝了 BYE~

30(直選) + 27 (鄉事)

你問工聯會應該易答d

有一席未？

未 我希望維持下午都係

3字頭喇 你話呢

新民黨呢

亡黨未

觀塘有一席

0507 暫時16個

181人參選, NOW 話21席當選

咁慘呀

區會根本冇用，靜係負責個啲幫你起多條紅綠燈，最重要係立法會呀，唔好鬆

李慧琼仲唔辭職? 搞到個黨就快亡了

今次d數據一定好有用
下次立會配票 種票一定做足
同埋選舉主任會明顯造假

18區全部過半 拎返曬控制權 痴撚線嫁

最重要係個投票率同埋減少送中社區工程